五毛關平時就扮港毒，但就隱瞞係支那教書4年，身無屎點解要隱瞞？

五毛關平時就扮港毒，但就隱瞞係支那教書4年，身無屎點解要隱瞞？

話唔定係有任務係身

五毛關收共產黨錢滲透港毒，有腦都知啦，係佢班打手奶五毛關呢條五毛狗姐

五毛關隱瞞係支那教書4年，一直迴避支那教師身分直到我出左呢個post迫五毛關今日親自同佢班打手回應了。